想淘粒u

有無c兄淘過, 想平平地淘粒4790k用下

最平都1200人仔唔敢博...

4980hq

CPU又冇假貨 驚咩
唔用得ship翻去好麻煩就真

cpu無假貨

remark

es扮qs

qs扮零售版

咪啊

我反而有諗過收粒二手4790算

年幾前淘過粒 4790k 大約2800人仔

部腦同人都健在

翻到黎開aida咪睇得到咯. 唔對版就退貨
如果es qs都唔識 咁梗係唔好淘寶啦..

呢個咪屬於唔用得咯. 可以退嫁.
只係recommend PO主 網購可以save money

唔再覆了..

我點知樓主識唔識

學epc班中坑買4980hq

最近淘寶啲intel u 升到咩咁

老老豆豆，咁宜家邊度買比較好

有粒開左蓋既 $1500 fast trade

上網睇左d人講
砌過部8系i5好似抵d

pls tg me

仲砌i5

好快又會面臨同一個問題

c兄都岩既

lm等睇爆炸

睇下咩用姐, 唔打機咩cpu都夠用, nas d cpu 4個core開埋run 4個os 行4k睇戲都得

咁樓主點解要換U

你都係時候換u